香港警察算唔算高薪低能既 表表者

先唔講 毅進仔人又廢又要威 每個月3皮幾野
Iq低 eq低 亂開槍開TG

每個月8萬幾蚊請埋d出席記者會既白衫
撈得呢個位點都係有返d學歷 有少少質素啦
仆街啦堆警司講野95搭8
功能同部人肉錄音機無分別

仲有踢公共關係科 警民關係科既唔識做野
獲獲都唔識拆局 次次都越搞越大獲

香港人！還拖！往死裏打！
826稅局，828#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

日日機場啦